點解cctvb班男主角依家唔肯出去拍電影？

以前個班廿到尾去到三十中就會出去

梁朝偉 填海華 任達華 黃秋生 劉青雲 伊麵 吳鎮宇 古天樂 張家輝 林家棟

呢班之後香港電影就開始出現斷層
到近年有返劉俊謙先開始好d

唔係佢哋肯唔肯嘅問題，係佢哋唔夠格。咁撚屎戲學人話自己做男主角，茄喱啡都嫌佢哋突兀。

因為返支那拍劇仲好搵

真，同埋班導演都唔搵佢地啦

你睇下今年開左幾多套港產片？
叫人拍戲同推人去死有乜分別

邊有戲開

出去都要有人肯用先係架

可以搵邊個，黎耀祥定陳豪？
其他個啲咩張振朗王浩信你見到都唔會入場睇啦

就係拍電影撈唔掂先屈係tvb做山寨王

1. tvb唔放人，一係就合作
2. 邊個會睇？老細點會肯投資

亞視班演員拍戲你都唔想睇啦

近代咁多個小生得林峯出到去拍電影仲做到男主角／男二
所以今年台慶佢都冇去到，垃圾男主角獎都冇去拎

個班所謂一線要樣無樣要演技無演技又要老，貪佢地驅風咩
後生90後有樣有身材又無份上位剩係做路人甲，
如果我係女都轉過對面Viu睇綜藝，唔通睇tvb兩個加埋成80歲係到拍愛情片咩

有拍電影㗎，不過唔係喺戲院上咁解姐

屌
正式上.......線

上面好興呢啲網絡電影
Netflix 自家電影咁

你做出錢個個
都係會搵返梁朝偉 填海華 任達華 黃秋生 劉青雲 伊麵 吳鎮宇 古天樂 張家輝 林家棟

黎耀祥同陳豪拍電影後入tvb
我諗佢哋唔會出返去電影圈

胡定欣前年有最佳新人提名

因為只有係cctvb靠手段先做到主角

出到去冇演技冇人氣 搵鬼睇

珍 出面風大浪大
留係tbb 做王 hea又有穩定收入

又拍追龍 唔悶咩

香港電影 又咪一樣來來去去 警匪片/鬼片/愛情片

演員 又係得 張家輝, 劉青雲, 古天樂 呢幾個

未夠班

其實點解十幾年前果班去拍戲就夠班，但依加果班就唔夠班？係制度變左問題定點？